謝了兄弟

現在知道我兄弟眾的厲害哈不兇起來還當我們病貓啊
這種就叫兄弟 今天的一拳就只是給個警告而已 我跟你講 我的右手是有王之力的 勸你最好不要惹他啦 不然就打到你叫媽媽